twilight抄我和疆有個約會2

有冇人覺得twilight 抄我和疆有個約會2
每隻殭屍有超能力 走得快
殭屍搞野可以生到好勁既野之類

仲有免all屎呢個功能